有時候

好攰

攰代表你進化緊
學做人是一世最長既課

多謝ching comment 我都覺得自己好似喺度尋找緊去向